盧狗,我屌你老母啦

左胸中槍之後
會有血同空氣經槍傷傷口走入胸腔入面
導致左邊肺部比血液同空氣壓住
當吸氣既時侯,左邊肺部因為比血液同空氣壓住關係,漲唔到
從而hemithorax/ pneumothorax

槍傷個個位,有條白色野
外國叫chest seal 我唔知香港叫咩
其實係一個one way valve
當小朋友吸氣個陣,可以張胸腔入面既空氣排番出黎
相反,吸氣既時侯,外面空氣唔可以入番去
咁個肺就可以漲番

但盧偉聰

我屌你老母祖宗臭閪十八代呀,你班狗個刻已經都用晒chest seal黎封gun shot wound,你都可以話射中膊頭?個肺生撚左係膊頭呀?